α7 推薦計劃

我4/2 買，求受薦人

telegram:

係咪只可以買鏡頭？

係啊，α全片幅鏡頭現金券

巴打買左乜機？

a7sii